兩千樓下買咩顯示卡好？

想再Upgrade下，換左Zontac 1050Ti Oc兩個月都冇，覺得都係唔夠好 如果差幾百可以差好遠可以頂盡2500樓下

GTX 1060

GTX 1060 6GB同1050ti 4GB其實性能相差幾多%左右？

如果MSI RX580 Gaming X 8GB點睇？

咁少錢換黎把撚

窮有窮換啊巴打

差一千有1070不如用多陣而家果張等到有多一千再買啦

60-70%

咁我直上1070啦，有咩牌子好介紹？真係唔識，好似都有好多版本，MSI隻Gaming X如何？

唔係冇，係覺得掉幾千落顯示卡到好似唔係好值得咁，不過諗真D，換1070應該可以輕鬆玩未來幾年嘅大作。

1060啦，如果唔係咩叫budget

二手980ti

其實你係玩啲咩覺得唔夠好

所以咪唔值得換囉 比2千蚊升得1級

定係比3千蚊升2級

下一代先換

下代係咪要等一年？

有D誤導成份wo

搭單問，1050ti定1060底屌啲

1060 3gb同6gb你可以當兩個級既

其實1060 6GB同1070 8GB又差幾遠？ 真係唔係好識，型號裡面又再分好多種，其實效能係咪差不多？

以1050TI為100%

GTX1060 6GB $21XX 約166%

GTX1070 8GB $31XX-32XX 約213%

GTX1060 3GB囉噉

Thanks巴打 聽日去黃金睇睇再考慮

巴打仲有樣嘢想問下，以MSI 1070 8GB為例，咩Gaming X啊，Armor OC等等，其實效能分別大唔大？Gaming X睇落好似好Pro咁

基本上無

再加多少少上1080啦 包唔會後悔

又加多小小系列 1070頂盡啦

btw我i7-3770配張1070會唔會浪費左？會唔會發揮唔曬？

msi gaming x 散熱 用料 頻率會好過armor

MSI 微星 GTX1070 ARMOR 8GB GDDR5 OC 雙風扇顯示卡 (DI-N1070A8)HK$ 3150MSI 微星 GTX1070 GAMING X 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1070X8)HK$ 3270

差咁少錢緊係gaming x啦

利申 用緊gaming x打機最高都係70度出頭

咩game 先

其實呢 張張1070都差唔多架啦 頂多係core clock有高低之分
你認真揀嘅話 就係散熱方面着手啦
每個型號高負載時 温度都差別好大

用緊msi gaming x

呢張幾好 Gigabyte g1都唔錯

我都後悔嗰時有平買平買左armor $1999
開afterburner 將風扇 set到100% 打overwatch就55度

加2千上1080，最好換埋I7

auto幾多度

賣左張1050ti，買1080

窮L最後買左MSI GTX 1070 Gaming X 唔捨得1080啊

btw唔該晒各位巴打比建議 準備拎返屋企開心使用

想問幾錢邊到買

好波我一年買到而家都仲玩到大部分大作不過過多一年就諗住轉

不聽老人言吃虧在眼前

台仔今日先講緊 1060 1070 TI就出

65

咁後悔d咩

btw我70度係一年無清過塵

借POST一問 千零蚊平野有咩選擇?

1080有11Gbps
1060有9Gbps
1070可能出10Gbps?

拿,我用interpolation亂估咋,估佢唔會叫Ti

1060 3gb $18xx